屌那星 講咩冇民心丫重 加重文宣先

起到講咁撚多分化有撚用丫？
加重文宣
大家都有腦慢慢消化啦
搶返下傳媒先
日撚日起到嘈 又講咩意見有閪用咩？
最實際文宣左先

何君堯再次勾結黑社會！